［代朋友問］求警察使用暴力嘅片 想係街到播

我地想將tvb冇播嘅警察使用暴力嘅片集合 跟住係街到用投影機播出黎 等所有人包括啲只係睇tvb嘅街坊睇到警察嘅暴行

所以想請各位幫幫手將你地手上有嘅警察使用暴力嘅片借比我地用黎播出 如果大家想嘅我地可以落返reference

如果有唔係自己嘅片都可以share出黎 我地會落返reference

我地會盡量用曬各位嘅片 如果有遺漏 我地先係到講聲唔好意思

希望各位可以幫幫手

推

呢個ok

求求各位幫幫手 我地好有心想做呢件事

如果得嘅請大家幫幫手推到上熱門🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

不過,唯免有提供者有私隱問題,建議upload上網算,可以避免被假扮的警察捉

有冇人識整gif，傳播力會更加強

無問題 鑑於私隱問題 如果你怕的話 可以幫我地搵係網上黑警濫暴片既link俾我地 謝謝

我地想整條完整啲嘅片 主要係比個班只係識睇tvb嘅人睇

再推

你要搞清楚先, 佢地未必係警察, 因為正式既警察係有NUMBER同有證
可以係呢個point上講下

我冇野講